明天遊行，黑衣黑褲，以白花為記

R.I.P

Push

有冇巴絲可以幫手聯絡啲牧師
睇下可唔可以叫佢哋帶頭為烈士祈禱